唔好當MTR係間「公司」，其實佢係「政府」（75%股權）

所以咩炒地（車站上蓋），全部都係政府帶頭，跟住先到地產商
咁呢d時候，政府要封站，困示威者係車被打，MTR咪照做
你覺得去係普通公司=錯，佢係政府既伸延

竟然認同你

屌你老母啦
講事實

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔好話咩MTR冇良心，佢係政府黎

state owned都收咁撚貴車費
更加覺得大家跳閘係絕對冇錯

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

push

仲齊齊炒樓

有名你叫黨鐵

冇錯
政府落order只可以照做

共鐵都得

地鐵係一個活生生「官商勾結」既例子

政府費事出面炒樓，於是派子公司地鐵幫手炒

所以唔洗同情黨鐵

仲要做盡d，奶鞋底搏上位

同情敵人=對自己xxx

依家香港人就同你拆晒D站

第一次封站一啲都唔意外，反而覺得咁遲先出招！

=拆政府

政府好豬架詐
邊諗到

華為都係私人公司

不嬲地產商 起車站唔會蝕地